如果有日仇家隊既足球傳奇死左 波台手足會唔會Respect?

利—費蛇
曼—謝拉特/阿古路
阿—簡尼/雲佩斯
車—隊隊都係仇家
鏝—朗尼
鍠—美斯

有冇補充

我會

謝拉特算傳奇？

應該九成手足會爆閘抽水

足波狗成日咒人空難架啦
扮咩高尚 肯定入去唱小鳳姐

玩具手足係理性啲

見到好多非湖巴打話呢世唔再反高比
再望望波台 有幾多個可以咁

我地熱刺Son呢？

梳 醒唔起...

玩具唔忠誠姐 利狗死我笑硬

亞洲第一人都唔排第一 應該私了你

係獌同猁，負評上一頁

我冰島球迷 唔知點笑

應承我 無論如何都唔好笑文尼ok?

文尼不死人來

廢蛇一早死撚左
副骨都比人起埋抬返落山

認真 如果出事嗰個係C朗王騎會唔會仲繼續反朗

史上最後生嘅歐聯冠軍隊長，你自己諗啦

都會靜一排嘅 又唔係大仇 平時笑下者

唔會

冇雲加
負皮 拉

雖然成日都話反獌，但係真係嘅話都會respect

比較多人記得係d gif

謝拉牠累到死利狗咁多年冇英超 曼迷應該好感激佢

洗腳